太安樓有咩好西推介？

如題

曜嚐
齊柏林熱狗
魚蛋佬

都係黃？

好耐之前食過一檔手抓餅幾好食

無啦 個商場咁撚臭

櫻 食手卷、壽司 黃店
價錢公道 啲嘢新鮮 店員都好禮貌

有間腸粉唔記得叫咩名 黃店

小麵站 食酸辣米線 雲吞 涼拌之類
openrice有人話見過有文宣
但唔見有source講黃定藍

小心唔好食錯中間嗰間小食
叫唔知咩姊妹 長期睇緊CCTVB新聞台

諗到再補充

魚蛋佬

炒飯仲有冇

海南雞黄定藍？

好貴！細細份得芝士、煙肉、菇要40蚊
幾好吃但唔飽

魚蛋佬深黃，見過佢free 俾後生仔

每次去東區旁聽完都會食
推介！

文興記都係黃店

小麵店好吃又抵，廿蚊一份小雲吞

咁貴咩我記得佢有個紫薯餅底好好食

好細份，以太安樓黎講貴。

話太安樓多好嘢食既應該食開屎扮識嘢

係 如果4個餸就變到好奢侈

4個餸都係唔飽，唔可以當正餐

藍到黑

識貨

齊柏林熱狗周圍都有，唔洗專登去太安樓食

阿伯嗰檔雞蛋仔藍到黑

來來小吃店

仲有一檔係食車仔麵但係我唔記得叫咩名

親證魚蛋 好黃

不過的確地方係臭

紫薯個間係抄人，仲要入支那貨
中間+5度好好食

藍，同隔離兩餸飯同一老板
不過晚晚都排隊排到傻

行多少少 黃金雞 同 醍醐灌頂

好在冇再食過lu

無
同其他地方都冇乜分別

炒麵

紫菜湯小雲吞 仲有肉躁米線都好食

已經好撚多人，你地咪撚黎，排到仆晒街

冇人講來來

Yes

上面有啊

金旦係咪藍？

炒麵檔 排左成九個字

炒面基本啦

腸粉黃店嘅牛肉飯都幾好食

蝦條酸辣米線 湯飯

姊妹個閪婆 成撚日整到啲粉果整得太耐爛晒
明明見到已經粉身碎骨左仲要扮冇嘢咁俾啲客
跟住我同佢講你啲粉果全部都係爛個喎
個垃圾藍屍臭閪女人 喺度扮晒野話係咩係咩咁換返俾你
唔出聲就喺度側側膊
真係咪撚幫襯
呢件事發生係好幾年前 已經冇幫襯好耐

有冇人知又搬咗去邊？

點解唔見咗

藍到冚家剷

佢啲仙草真係一流！我老闆娘好似係真正台灣人！

來來次次去都必食/飲！兩個態度超好

聽聞係藍，之前食佢啲飯食上癮，食食下覺得應該好多味精

幾驚食錯藍店佢哋啲手卷真係大大份又唔貴